好似無咩人grad trip想去大陸玩

話說小弟啱啱考完dse ,想去下旅行，冇咩錢，大陸算係最平既地方，但我無咩見有人返大陸grad trip咁

去大陸不如唔去好過

去大陸唔係grad tirp 係one way trip

都好過留係香港hea既

去大陸不如去台灣

都唔係呀
西藏四川雲南都多人去

台灣唔平 都要$3000計晒全部

香港唔一定要hea架
係你自己選擇hea

我之前去一個星期台灣用左$7000
自遊行

你話grad trip係返大陸叫雞好過

連Grad trip去邊都要問人 你不如準備2019dse 仲好啦

考完喇

背包驢友
跟中國各地年輕女生結縁

大把旅行社有啦

Real Grad
不再青頭

去長洲算la

冇錢咪學人去旅行啦
返下個幾2個月PT
都夠你去轉旅行啦
同埋唔係返大陸玩, 攪清楚

原來年青一代考完dse已經去grad trip

無錢grad乜撚野trip

見你咁弱智grad trip去大陸就知唔慌考得好 grad乜鬼 凖備19dse好過啦

台灣同大陸有咩分別

既然你想去大陸 grad trip
仲洗咩上黎連登問姐
你都知呢到班人幾反中嫁啦
你只會得到負面既feedback
唔理連登班憤青親身去體驗下見識下
定係係連登聽班柒頭鳩up好
自己諗啦

依家旅行，尤其大學生同中學雞既旅行
唔多唔少都係要話比人知自己去得起
所以十個有九個
有得揀，afford到一定係去歐美
其次日韓
再差D台灣
真係無得揀先去支那